林鄭月娥：丁權不能永久存在, 葉劉淑儀：希望不是空口說白話

林鄭月娥：丁權不能永久存在
2012年6月14日 15:26
林鄭月娥：丁權不能永久存在

發展局局長林鄭月娥表示，丁屋政策不能永久存在，建議以2029年為界，之後出世的原居民男丁不能享有丁權。林鄭月娥表示政府無既定立場，下屆政府應展開檢討工作。

發展局長林鄭月娥接受報章訪問時表示，新界原居民享有丁權的制度，不能夠永遠都存在。她說，既然基本法說五十年不變直至2047年，而新界原居民滿18歲可建丁屋，可否考慮一下將享有丁權的死線定在2029年呢？

換句話說，2029年出世的男丁，18年後，即2047年就坐丁屋尾班車。她說，未來五年會就丁屋政策展開檢討。

鄉議局就表示這個是林鄭月娥的個人意見，從未聽過。立法會議員葉劉淑儀就認為丁權存在爭議，這樣做擔心違反基本法，最終會引起更多訴訟，希望林鄭月娥不是空口說白話。

777：I told u so~

仲有下屆............

大灣區丁地

柒婆講野要調轉去理解

你咁即係推圍頭佬去死，香港都唔撚畀你，點解大玩區畀你，大玩區只會畀甜頭你，引你落搭，跟手食咗你。

丁權bye bye
721打得咁爽呀啦

今朝吾驅歸故土 他朝君體也相同

姊妹同心 丁權免問

2029出世先冇
打人個班拎哂屋啦屌

old news is so.

建議馬上開始鬥地主

不永久
200年後

丁權繼承權取消決定 下任特別行政推下任決定

你就想，習近平計劃武統台灣之後就取消基本法，連假嘅一國兩制都唔會留俾香港人

白衫班人應該好多利益
已成condom?

北角：未到我，關我撚事

屌
你做發展局嗰陣話拆僭建條數都重走緊啦

加d附件咪得囉
龍門任佢搬架ma

要搞好易
話比你起姐
冇話唔可以收稅
只要垃圾會搞個丁屋稅
起一起屋收佢市值70% 80%稅加加埋埋貴過買現樓
即時冇人起屋啦

唔想人炒樓就整個100%樓宇增值稅
即時冇得炒

等睇好打得大戰屋企門口自衛圍村人

好囉
到丁權變主要矛盾
杯酒釋丁權
元朗今次一定要揭桿起義

元朗國土地是屬於中國

拉一派打一派架啦,牛屎村長塞幾千萬落去咪收皮囉,村民唔會理架啦,唔係就党安法拉鳩晒佢,候志強都講過有錢就得,祠堂都賣

問題係無哂bargaining power，做咩仲要俾錢你

班鄉黑condom

放風準備要做低丁權

中共：即時收回 仲同你等到204x年？

All talk, No action

當年有位議員叫陸恭蕙，佢講下丁屋女權就比牛屎佬話要姦要殺
唔知今日鄭匪月娥話要搞丁權，牛屎佬係所謂「愛国港治港」下會比咩反應鄭匪呢

有得睇鄉黑condom抗爭

姐姐：妹妹你做好啲

2022年 希望不是空口講白話

「中華人民共和國婦女在政治的、經濟的、文化的、社會的和家庭的生活等各方面享有同男子平等的權利。」

又或傾好左先變白衫人呢

1000％空置稅

唔使幻想
一定唔會

一出世就有塊地，一早就應該取締左個政策啦，香港本身已經少地方，班人憑咩可以世世代代世襲呢個權利？

Condom不能永久存在

佢就真係all talk no action 啦

又多班condom, 係大灣區求其送返間屋俾佢地塞住佢把口囉，不過要自己供

快d做
要攬住圍村佬一齊死

做到野未？

叫人大改基本法附件囉

鄉黑已成condom
以為721幫政權做完嘢就唔會搞你咩

文革2.0

咁想問吓村屋僭建可唔可以永久存在呀
前發展局局長

快啲拆曬啲村屋佢起公屋啦屌新界咁多平地

白衣人 用完即棄

鄉黑比人過橋抽板

政權都不能永久存在嘅

打土豪 林鄭實大大鑊咁做 話晒佢十幾年前同嗰班人有牙齒印

咁撚樣都可以屈鳩到去2029年提早收返丁權
721白衫佬自己醒醒定定啦

就即刻郁啦，基本法任改㗎麻

元朗國幾時派人出來 又打人
元朗國獨立

依家丁同政府攞地係好難，反而賣咗個丁比發展商，佢地又有辦法拎到地

殺地主 奪丁權
白衣鄉黑會唔會又出黎保護家園?

721 鄉黑成堆人衝出來打得咁狼 以為可以沒事
兩派都唔討好

收丁權啦

2012年6月14日

黑五類是中華人民共和國在文革時對政治身份為地主、富農、反革命分子、壞分子、右派等五類人的統稱，合稱地富反壞右，與「紅五類」相對。 是中國共產黨前三十年統治下的政治賤民階層。

又係地主又係壞分子
好大罪

你班鄉黑唔讀書
走去做中共走狗
又唔知自己都係共產黨要打倒既敵人

不過樓豬貼係old news嚟

現時支那想玩人民鬥人民
最後食哂
但我又想睇下 鄉黑點玩

保家衛國

屌咁咪即係永續基本法？

近呢十年圍村人應該會係咁扑野

行政會議都得 立法會三讀都不需要

飛鳥盡 良弓藏

白衫人已成condom

支持林鄭 班牛屎佬應該嬲到飛起

鄉乞

諗起呢條友祖宗山墳都俾人起埋就想笑

2012年

支共點會比丁權繼續
分薄佢啲錢

元朗班撚樣又變condom

2029年為界

鬥地主

係中國人就歸還丁權

丁權係殖民代產物
要丁權=戀殖=反中
國家安全有危機

白衫打狗

中英聯合聲明都可以撕爛，呢啲乜鳩嘢J權，冇咪冇囉

有丁唔代表有地

係就快 唔好等下個禮拜
拿拿林出年就搞
想班鄉黑牛屎佬現眼報好耐

利申：牛屎佬

共產黨最鍾意鬥地主鄉議局就嚟仲廢過工聯會民建聯

都唔知支持乜撚 政府做得梗係有佢著數啦

元朗國

司法覆核？而家全部紅官，怕咩呀？即刻取消晒都得啦，香港收地發展才是硬道理，不跟國家發展主旋律就是不忠的表現

鄉紳：我咁撐你，你都搞我?
中共：我唔搞你，邊有地起樓呀! 為國犧牲係你既光榮

依家佢一個出賣哂所有原居民利益
今次未必淨係山墳

要同班搶黨土地嘅土匪傾？

係咪又要保衛家園喇？

等睇689出黎選再唔認丁地

驚乜撚違反基本法 叫阿爺改一改咪得

圍頭佬好惡 打死d公安

收割鄉黑韭菜

7婆去到邊就分裂到邊
永冇令人失望

黑警VS鄉黑

垃圾會即日過都得啦
做戲要做全套嘅

共黨特性，打擊主要敵人，聯合次要敵人
依家打完主要，咪搵個次要敵人出黎做主人敵人再打過

潛建拆過未吖 哂鳩氣

選委都將會無郷議局，對選特首將完全無say

新界佬,係777條8婆攪鳩你地,冤有機債有主,有乜就入鳩佢數啦

點解你出生係圍村男丁就可以多個丁

咁已經係一個不公平嘅優待

大把有英國籍啦

舊聞黎

721白衫軍恐成condom

2029會唔會太長
應該強行收返全部丁屋啦

岩啦 班鄉村佬要支持政府 抵死

牛屎佬快啲結婚生仔, 離婚再生仔

夕呀

炒樓其中得益持份者係大陸d有錢人同官，你話正苦會唔會搞？住九龍塘個班大陸人落嚟唔炒樓食咩？

正呀喂
等睇牛屎佬流血革命

今次有雜種後面撐
一定收班鄉黑皮

收拾郷黑，唔係因為佢地唔忠心，係因為有贏無輸。
721 事件已響遍全球，正常市民唔會企佢果邊，保皇黨唔敢痴埋去，又阻住鄉郊既地。踢佢出選委會，收回丁權，所有人都只會食花生，如果用D地起樓，或者重可以提升民望。（當然明日仍然要大嶼）
而家怱怱審721 案，拎幾個人祭旗，快快結案，PK tang 可以割蓆，以免之後清算時牽連更多警郷黑。

777咪話下屆搞，佢知呢個燙手山芋黎，而且下屆佢有冇得入閘成問題

收撚晒D 圍村地啦屌
住得咁撚開心
一個人住1層
DLLM

但你睇到777已經CLS咗,你睇下佢亂封亂禁,搞死經濟,失業率上升,咩都唔怕,除左得罪中共,佢冇野唔敢做

ICAC係東廠來,冇order唔會做野,今次和套丁就係一個signal

屌你第一張典型牛屎佬，成個格話比人知係鄉下過氣牛屎飛

地產商手上有好多農地未發展,養緊草

英國果陣安撫班生蕃俾佢地
你怪你上一代冇人拎住幾罐石油氣同政府講數

不過家陣支那一定彩佢有味
加上而家班牛屎佬又短視又唔一條心
阿公既敗得7788
每個渣莊既都濕腳抽水
死撚得架喇

姐姐

俾佢繼續做，新界佬死硬

冇丁丁了

唔撚拉佢地仲想點 唔比收地就告鳩721班人暴動

丁權係殖民時期產物,回歸之後要正本清源、撥亂反正,走上正确道路.而且都一直歧視緊圍村女性,女權分子抬頭

果頭
係咪比髮型師玩

班牛屎佬出兵未

丁權取消

你唔係以為真係實行呀麻

拿唔好得把口啊
做左特首仲唔啦啦聲取消丁權

食花生者實行就最好
睇人hihi 最開心

2012 我屌你老母

霸佔政府官地都係憲法保障佢嘅權益